[突發] 東京有冇咩水上樂園？

小弟過幾日就同幾個friend去東京 我地都好想去水上樂園玩 而我亦都search左唔同嘅水上樂園
但係好似好多都未開 想問下各位ching有冇d咩建議同推介
Ps. 真心請教